[花生]郭文貴原來幾靚仔

郭文貴guo wen gui @KwokMiles 12h12小時前
更多
尊敬的網友們好：謝謝你們的關心。我一切都好。拜託你們不要在私信裡問太多私人的問題。也不要問無關我爆料的問題我希望我能看和回复每條私信我非常非常珍惜你們發給我的任何信息。所以我要認真消化吸收！盡量不要辜負你們的期望！文貴在此拜謝了

俾棋王通輯緊仲咁寫意